我中左呀！

計劃下一億點用先

收皮啦 屌你老母

我都中左 我同你分5千萬

我屌撚曬你全家呀 屌你老母 唔抵得？

聽日都要照開演唱會

風

聽日唔好遲到

做野精神d

你中左愛滋

中風就有你份